﻿001	…いつ死んだっておかしくないよ<br>わたしたち	VO_zwei.zwei_sys_0001
002	どこから、飼い猫が…っ!?	VO_vier.vier_battle_0019
003	ゲッホォッ…！<br>エホエホッ、ハッ、ハーッ…!!	VO_zwei.zwei_sys_0028
004	…飼っちゃいねえよ<br>そいつの勝手だ	VO_sol.sol_sys_0010
005	邪魔しないで…ッ	VO_vier.vier_sys_0010
006	…ソルに、聞いたの
007	命に価値はないって<br>意志にこそソレはあるんだって<br>あなたの意志もあるんだと思うの
008	だったら…！	VO_vier.vier_sys_0025
009	だけどわたしたちにも<br>待ち望んでいるものがあるの<br>わたしにも、待っているものがあるの	VO_zwei.zwei_sys_0001
010	貴方にも、私にも<br>そういうことよ
011	クッ!?　やめ、て…!!	VO_zwei.zwei_sys_0029
012	コドモが…！<br>悟ったようなことを言うな…ッッ!!	VO_vier.vier_battle_0022
013	死ぬ前に、したいことがあるの…！
014	わたしたちの意志を捻じ曲げてまで<br>そうしようとするのなら…	VO_zwei.zwei_battle_0019
015	教えてくれなきゃ納得できない!!
016	…………教えることなんて<br>何も…っ！	VO_vier.vier_sys_0018
017	…！
018	…………待っていました	VO_ainanna.ainanna_sys_0007
019	え…？<br>私のことを…？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0006
020	はじめましてですが<br>だけど
021	待っていたんです。ずっと
022	…まって
023	都合良く、私が現れたから…？<br>誰かと一緒に寝る為に<br>ちょうど良かったから…？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0001
024	…なんて
025	さびしいこと言うんですか	VO_ainanna.ainanna_sys_0018
026	さび、しい
027	…？
028	せんせ、なんて──！	VO_vier.vier_sys_0027
029	ハァーッ！　ハァーッ…！　ァゥッ…！<br>はっ、はっ、はっ、はぁぁァ…!!	VO_zwei.zwei_sys_0028
030	ツヴァイ！	VO_sol.sol_sys_0002
031	センセ、センセなんて、ああああ…<br>待っていたのに…みんな待っているのに…<br>私は、また、何も教えられない…	VO_vier.vier_sys_0019
032	…
033	疲れてしまったから…ゆ、ゆ、ゆっくり<br>ね、ねむろうねって、一緒に寝ようねって<br>ただ貴方とずっと、そうしたくて…！
034	それだけだったのに<br>どうして、どうしてどうして…………<br>私は、どうしてこんなふうにしか…	VO_vier.vier_sys_0029
035	叶わねえから、夢って言うんだろ	VO_sol.sol_sys_0001
036	…
037	無理に生き続けろとは言わない<br>命に価値があるとも思わない
038	俺よりずっと“オネーサン”なヤツに<br>聞かせる言葉も見つかんねえよ	VO_sol.sol_sys_0022
039	…
040	枯れた花…<br>乾いた花弁…	VO_drei.drei_sys_0031
041	そこからこぼれて<br>堕ちた醜い種は<br>地に埋もれて…
042	ああッ…それはそれで	VO_drei.drei_sys_0007
043	だけどさ	VO_sol.sol_sys_0001
044	色んなジジョーがあるじゃねえか<br>人それぞれ	VO_sol.sol_sys_0031
045	キレイじゃいられねえよ<br>変わっていく。長く生きてりゃ
046	ゾーキンをずっと使ってりゃよ<br>いつしか汚れがこびりついて落ちなくなる
047	俺はそれがちょっと<br>愛おしくなったりすんだよ<br>『ああ、俺ガンバったな』ってさ	VO_sol.sol_sys_0007
048	無駄な汚れなんて何ひとつねえよ<br>その無駄もなかなかに恋しい
049	…
050	…飽きるまで、いちゃくれないか<br>利害の一致はあるだろ？	VO_sol.sol_sys_0002
053	…その子	VO_vier.vier_sys_0001
054	わたし…？	VO_zwei.zwei_sys_0012
055	長くない
056	…
057	その子の夢を叶えるまで<br>命が保ちはしないわ	VO_vier.vier_sys_0022
058	…ああ<br>疲れちまったら、癒し手も必要だ	VO_sol.sol_sys_0004
059	それに家族が要る<br>男所帯は窮屈そうだ	VO_sol.sol_sys_0010
060	そ、そんなこと、ないよ…<br>たのしいもん…	VO_zwei.zwei_sys_0031
061	仕事もいいが、教養や世界のことを<br>教えられる人間がいたらと考えてた<br>アンタになら、と思っていたんだ
062	『人間には教育を受ける権利がある』<br>…らしいわ。世界ではね
063	でも貴方たちは<br>それをひっくり返すんでしょ？	VO_vier.vier_sys_0031
064	夢叶う前に<br>教育が足らずに騙されたりしちゃあ<br>たまらないからさ	VO_sol.sol_sys_0005
065	────飽きるまでなら	VO_vier.vier_sys_0007
066	ははっ<br>ここが今日からアンタの寝床だ<br>悪かないだろ？	VO_sol.sol_sys_0007
067	なぁ、フィーア	VO_sol.sol_sys_0001
068	ええ…	VO_vier.vier_sys_0006
069	もう、眠れないらしいけど	VO_vier.vier_sys_0007
